［置頂］十月二起 無限期三罷

聽日你仲有心情返工返學？？
十月二日起無限期罷工罷課罷市
中五為你擋子彈
你唔好為咗自己個grade/份糧唔理手足
上次罷課/罷工不完美
今次就一齊做好佢
事態緊急幫手spread

(不能再有手足受傷) 放棄陣地，全面遊擊

經過今日 殺警都唔係問題 ！

推

push

我都覺得係要無限期三罷
好老實講呢樣已經係和理非做到最有成效既野
機場又入唔到遊行集會又話你非法集結
三罷已經唔係要你去做犯法野